對唔住呀早泄，我知錯啦，比我返高登啦

咪撚傻啦林早泄，你跪係度求我，我都唔撚返你個高登，你繼續同打手係高登圍爐，block 晒lihkg 宣傳啦